未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（301）

可唔可以比番自己我

同埋要download 個驅動程式，你搵一搵

溫馨提示

本人乃係本post心理健康小先鋒 。
如果閣下喺心理或情緒上遇到問題，本人表示明白及理解。
為咗此post嘅心理健康著想，請勿散播自己搞得掂嘅風氣，並及早尋求專業人士協助，盡早求醫。
敬請閣下留意，多謝合作。

柔柔姐

佢講咩 我都冇資格理 都唔想去理

因為我仲要Mid term呀dllm

個陣時我Up win10 又唔覺有咩難度

係你要落決心搵返自己
你同佢一齊嘅時候嗰個係為佢客製化嘅自己
到底你係邊個？

我今日抹左窗,好叻仔

好頹，依家好似慣左一兩星期沖一次涼咁

個人真係冇乜方向

埋仔 你乖啦 你經歷緊既野我都經歷過 你走出黎 先放過到自己

時間會幫你沖淡一切

要散就早啲散嘛 開sem先咁

拳拳

沒動力沖涼，唔想同人接觸，朋友約自己都唔想出去

掙氣少少好無？

哎喲，

其實我嬲自己點解拍拖會拍到咁 下一次我一定唔會咁

好心自己快啲減肥啦 178 75kg

無錯

一隻手拍唔響 唔好將負責放曬係自己身上

我會的

油油

都唔係你錯哂你做咩只怪你自己

責任

掌聲鼓勵

Upgrade 唔洗
重裝就要

不過我又唔太知自己錯乜

算 發完癲 埋仔正常番了

最重要係個心態 當自己接受左 其實就無咩

覆返我愛一拳：我都愛香港，就飛有點不捨

神早放低佢啦屌 唔通佢比帽我帶仲咁卑微？l

我自己分手個段時間
佢令我覺得
我呢個世界上
最差勁最差勁既女仔

所以令我好無自信 唔想再愛 自負
但呢啲有用嗎？
有下一個既時候 就唔好犯同樣既錯了
你錯又好 佢錯又好 一隻手拍唔響
你要做既係Move on自己
先會有一個更好既人呈現更好既自己

愛你

萬寧妹，我唔想你走
一係你帶埋我走

啱拉，有返D火，做人既個團火

關咩事，幾時散你都係會頹會乜都唔想做

請賜我一個男朋友

收到曬 多謝拳拳

咁你就由佢啦明明佢錯得離譜
你諗下之後點做好啲仲好

我都覺

咁你更加唔需要再諗點解唔要你
唔愛你就係唔愛你 幾多對情侶係衰係新鮮感既手上
經唔到呢個階段莫講話愛 再一齊都無意思

招前線巴做我男朋友

好難抹

快啲出返嚟嘛

我要爆喇

慢慢成長

一樣㗎咋

拳拳
10/10

我

每一次既經歷都係你成長既一步

好 date我

其實係

我都冇升到10

愛你羊仔

我依家好咗好多btw me accounting mt gradeD-

點解你咁痴纏我嘅笑！我會繼續係呢個post

前線絲ok?

諗起會計我頭暈

因為佢我依家開始打扮番自己

死

我嗰陣好似B

支持 靚靚仔仔再識下一個 成世人溜溜長冇理由圍住佢公轉

唔ok

又拒絕我

Yeah

小弟想星期二喺聖公會蔡功譜中學下午一點開大咪全校默哀1分鐘

無時間比自己去頹

I5 9600k 1060

拳拳好叻豬 可以學人講經

男神

Financial accounting?

最愛拳拳

好好愛錫自己

再講食咗你

係

總有一天你會放下稍許的不捨和遺憾，帶上愛開始新的生活

Hello

hello

唔識上黎問下囉 可能有人識

無錢買

成個concept都唔識呀

快啲食我

Ok la

剛發現我唔記得係公司電腦LOGOUT LIHKG AC

好想答人野 有無人問我野

咬到你變僵屍羊

你愛唔愛我?

我愛你 I love u to the moon and back

僵屍羊似名但google 完都係唔明咩嚟

無傾一星期紀念日

同我傾 pmed

健身證好難抽中呀 屌

我抽中左

最基本咩野入debt credit果d都未掌握到？

都好

DLLM

隻腳好痛啊

好爛

做咩事

呢到就開始識啲唔識啲

I GIVE SOME NOTES TO YOU ???

斷左腳成年，冇踢過波
到今日一踢
痛到一個點

唔識點講你好 諗得太多

睇多次西醫
睇下點解斷唔到尾

女朋友今晚同我講分開
佢其實好負面
然後話同我一齊幾多日就負面足幾多日
日日都唔開心
話我對佢唔好
但其實只係我之前頭幾個月每日都寵佢
日日都縱佢，所以先會話我對佢唔好

我隻腳跑跑下會痛
但個位唔係斷腳個位

冇用

I have a lot

[member]is so difficult to find A0 [/member]

女人太縱唔得架 加上聽完你講過佢啲史蹟 希望你下一個成熟少少

我算唔算

唔係骨醫唔知情況

係咪真架

因為太縱佢
然後後期就平平淡淡左
佢就會話我對佢差左
係唔係個個女人都係咁

唔算

我覺得好恐怖
我縱佢係因為想佢開心
笑多啲
但之後發展落去平淡左
佢話我對佢唔好

咁係佢諗嘢唔成熟

我覺得負面能量同情緒好易傳染
佢一個禮拜就有幾次係個樣完全頹曬
又唔肯講野
塊面拿埋一舊
淨係低頭行

次次見到咁負面我都想打人
之後返到屋企就打牆

你縱完佢佢有冇縱番你？冇啊嘛 算啦真係

淡如水先吊到女人胃口食
點解又話我對佢差左
成日都咁講
聽到呢啲說話好想打人

問題真係唔係你身上 人就係習慣左得到 就忘記要感恩

負面真係好好好恐怖

咁又過分左d...

佢話佢係我嘅出氣袋
但我冇一次唔開心無啦啦去屌鳩佢
係佢做啲野先搞到我燥
我先會有小小炆

佢覺得我每日早上買早餐接佢
放學送佢返屋企係必然，理所當然

瞓唔到
點解佢會咁講

算啦當佢遇到下一個就會諗起原來你對佢嘅付出唔係必然

佢話有件事會記一世

Yolo

好得人驚
日日放負

靜靜他mon po

但其實我真係冇當佢係出氣袋唔會無啦啦屌鳩佢

一定會有比較
一定會有分別
但無一段感情長期都熱戀期
捱得過平淡期就無嘢
不過巴打你女朋友不嬲都好似公主病咁

好想有人攬住我

你係

Good night

佢唔會覺得
佢就會去比較
覺得邊個好啲

攬實啲

我其實冇咩事都正常咁
但佢一聊起我把火
我就發癲

Bye

若你喜歡怪人 其實我很美

對了 我唔想拍拖 想分手

好好咁同佢講

佢比唔到拍拖既感覺我 我好攰 個心都好攰 我好想自己一個

唔知點開口 教我

俾個機會佢改

分吧
拍拖為開心

我唔覺自己係中意緊佢

唔係佢問題 佢無問題 佢好好

因為我生日果陣

如果真係愛有乜好介意

Join

你本身都接受唔到long d咪算

媽咪

教我點開口

希望有人肯鍾意我啦
我會做好啲㗎

係不嬲都公主病
話我唔理佢就對佢差
有時放學會叫我幫佢攞埋個書包
但佢個書包真係好重

料

Mama!

都啱
不過梗係有人有情意結

唔好放佢出嚟害人

土仔

直接講好啲

我有啲想要同你坦白 我真係好辛苦.........禮成

會的

我好後悔 我唔應該答應同佢一齊 我就咁樣就傷害左個男仔

mama

我個心好唔舒服好想喊

仲有一件嘅

其實我真係好辛苦

咁做咩要答應

做咩

有人會介意

你自己都唔知會唔啱心水

所以你依家應該要快啲講

佢好中意佢 當然我都中意佢 但我未一齊已經講左接受唔到longd 佢話見步行步

我好憎自己

我好討厭

Sleep

唔係女朋友啦

早抖

啱先發癲

我都好憎自己

same

我好想死

殺左我啦

我更憎自己

支持

講比佢聽
講埋呢份感覺嘅原因

落唔到手

你想點

土土

互殺

唔小心又叫春

好得人驚
唔知點比反應

唉

痴線

快啲灌入多啲正能量入嚟

灌緊

瞓先啦大家
踢完波好攰
有咩事聽日再同大家講
唔該曬大家
肯聽我呻

需要你既圖

我都唔知點頂

你個名

早抖8

喂吖

我覺得ok

Ok

可以講一世

唔敢Sd出去

好攰，但完全瞓唔到

kekekekeke
尋日唔記得簽到

去睇貓貓

平時返學用 上堂jot notes 做assignment
你地會揀notebook 定iPad

Notebook

幸幸

手寫

居然打岩字

Send 啦唔好諗

媽媽！

蛋蛋

講啦

加油 我上一個月先經歷完一樣嘅事

熊仔

又拜乜

你做乜學浮雲

sor 啱啱蒲頭只係睇咗你呢段 冇睇上文下理 自膠sor

冇呀

hi 埋仔

土仔
上個post miss左
未追

嗨

料b今日做過咩黎啊

Yo夢B

餅餅

你學佢拜啊

蛋蛋要變炸蛋了

我好sad

我唔忍心hurt9佢 但我唔講佢仲hurt 呀屌

我未Sd到出去

楚楚

？？？
no get

我自學

溫書

成日都唔記得買眼藥水

真係好乖 努力啊

多謝媽咪

黑人問號？

衝動一秒咁多

傻啦

好洩

叫siri提你買！

presence要稿嘅咩

蛋蛋唔係咩

埋仔洩左咁多

乾到仆街

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

嘻嘻

我無依個問題

啊 係咩？

我可愛既埋仔去哪兒了

Errrrr 我唔同意 你講既野

係到啊

Hug hug 傾下？

成朝打文打到頭痛

你係洩洩既埋仔

吉仔！！！！！！

依家ok了

有無掛me

我岩岩先醒起我就快去睇mla了

係脆b啊

。

想吹水

點會冇

我mon po

楚B，摸牙

我都掛你

唉 重回單身 少少悲傷 但鬆一口氣

為脆b打氣

佢好似好唔開心 對唔住

我好自私對唔住

過一排就冇事
係咁嫁啦

咁樣對大家都好

咩叫過一排就冇事

其實男仔點先為之幼稚

希望你下個唔好揾到個好似我咁自私接受能力低既人

好憎打文
未温ielts
仲有3個tests未撚柒温

我好似害左佢咁

Plus one~

魚b支持你

臨完sem永遠都最多嘢做
仲有2份term paper未做

無覆過我機了

就死

過一段時間就唔會唔開心

Wish him luck

支持cc

識玩

笑死

唔想同我傾偈 sad

呢度咁多人嘅

我英文得4
做佢網上嗰啲得6-6.5

對唔住 我真係接受唔到longd 我好想自己男朋友係身邊

驚見帝姐細佬

經一事長一智d fd

我連食左樣野好好味我都唔知點分享比你知係幾好味

想上7分

頂差啲認錯人

睇黎都係大人物黎 要拜

真

搞得掂writing就得

帝帝上水要話比帝帝知

我paper2都係得4

仲諗住叫佢帝姐

笑屁啊

蛋撻蛋撻蛋撻

我係靠reading listening拉

攰了

有無人long d 完左之後最後都會分手..?

睇到個post都想死

我食左藥

long d不了

仲未好番咩?

愛情大師，你問我答。

reading 3 listening 4

我幾時有好女仔

我有嘢問，問吓我嘅桃花運

奇大師
有冇試過有d咩做左覺得自己好不負責任

奇b

未啊

無呀

收拾好心情，準備好自己個人
大把女埋身，到時候慢慢揀

ererer
我無資料喺手！

失戀 訓唔到 好掛住佢

羊羊

我搞大咗個女仔個肚。。。。。

巴定絲

阿膠

頂 係咁上唔到網

咁你唔好迫人食咁多嘢啦

個個都係咁
時間令痛苦都醫好
del哂ig fb sc先啦
對話同相就hide咗先

慘

kekeke

求開定po

幾時出pool

深夜睇阿狗輸波

好心痛

屌 我仲未平伏到心情
今日以為去集會會忍到
走果吓見到水馬上面有周手足個名就頂唔到

去到先記得冇帶花去
感覺少少野都做唔好

手足呀

我細食 逼佢食

[member]睇course啦
有啲細分唔可以低過6.5
[member]

點先可以收到女神做兵

靚仔
作首歌唱比佢聽

抱抱

咁無了 我五音不全

我係絲

算啦
有心即已經好好

真心
唔係一定要好靚身材好好先得
有種女仔普普通通咁但好多兵
我個人認為係個人柔柔弱弱 蠢蠢地就最多兵

咁就del晒d content先啦，跟住就係時候培養番d興趣嚟消磨時間

幫你auto tone

玫瑰好正

姣下d仔但係又唔同佢地一齊？

sad but true

說上來諷刺 我冇佢ig fb
佢話冇再用ig 所以加唔到
佢話fb只係用黎睇野 唔會post野 所以唔洗加
然後我接受左佢呢個說法 一齊左半年都ig fb。。。

好玄

啱啱先重新loop多次Whatsapp record...
可唔可以唔del

真係好心噏
怕有一日大家會唔記得當初嘅悲痛

我望人個timing唔岩
有時會令人誤會

舊訊息應該刪走再沒留憑證

我都覺我1999

有冇例子

1001未

971

快了快了

只係發生左一日
尋晚攤牌 我個心好空

等你爆

好無聊呀

楚B開po未

同我傾計

我會望實佢

依家開定

咁講好似好咸濕
但佢哋喺我耳邊講嘢一定好正

準備訓了

無聊+1 所以先圍爐

望眼咪得

牙奇

推推

，

再推推